3033終於無溢價了！！！！

$7.75跟返指數

20蚊入果啲

買股票需要交學費

個莊咁樣，點買得落

cls公司

炒波幅

我屌我以為跌市

係唔應該信呢d 食中間價指數

個行業指數, 唔係佢生意
只係從中抽水
根本係利用散户就無本生利

最衰係莊家唔會有任何責任
點解唔自己直接買賣

而家買仲有$0.01差價

散戶一個人，整個追蹤指數的etf又唔係咁易既

點解可以開價咁貴 玩死左d老散

佢解釋左唔係佢地賣

仲衰過3175

8蚊入左 坐幾個月係咪會有機到家鄉

上次隻石油etf 已經係咁
增發行, 掉期
負油價
玩晒財技
條款隨時更改

衰過call put 輪既莊

一開波7.85入，望到9蚊衰貪心無放就變坐艇

競價本身伏伏地

指數有10%以上，已經好唔錯

好彩只係差幾%坐一坐應該唔洗蝕。

Etf當股票炒

會唔會聽日改到變$5

ETF 都玩爛

究竟香港有咩無得炒波幅

買期貨都可以倒蝕

其實香港連抗爭概念股都炒左幾十億,炒ETF真係好出奇咩?

人地有實物股票持有, 個價唔係亂出.
ETF公司網站都有實時每股價格報出來.

係班友自己炒到傻左

個莊一日搵幾多億？

炒行業版塊主動式ETF都明白

炒指數型ETF又係咩玩法

炒過港股都知未有成交量唔好亂買住

利申賺1蚊放咗
頭先再入返

今日上晝$10幾億成交，賺10%溢價，都有$1億

聰明的投者

ETF間公司溢價賣股出去, 咁應該落返去3033 ETF個POOL度?
定係會落入管理公司盤帳?

who knows

282個日$40億成交，真係嘆為觀止

當係智商稅

每日都有修正喎
應該公司袋

衝動稅，賭仔稅

落入管理公司高層紅酒供應商

唔識etf就去睇下creation redemption係咩先
如果佢聽日得番5蚊即刻有人瘋狂做creation redemption arbitrage啦

20 真係cls

就算$10都顛

大戶隨便炒一炒 爆升成班見到衝番入黎啦

屌你，唔怪得香港無咩人玩ETF
D莊咁唔專業，之前7261又係咁

金融中心